1.-
    -String
    -Number
    -Boolean
    -Null
    -Undefined
    -Object
    -BigInt
    -Symbol

2-.  == це порівння з приведенням типів.
    === це порівння без приведення типів.
    "5" == 5 true
    "5" === 5 false

3.- Це певна дія в даними. Порівняння, присвоєння і тд. Бувають бінарні , унарні та тернарні. 